潘生潘太去左邊

係咪唔記得你個女比佳仔殺死

同問，犯人成之於法了？

民建聯呢？

佢個女係咪應該葬浩園
為國捐軀